<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<android.support.constraint.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".DetalheEmpresaActivity"
    tools:layout_editor_absoluteY="25dp">

    <ImageView
        android:id="@+id/imageView3"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginLeft="17dp"
        android:layout_marginStart="17dp"
        android:layout_marginTop="48dp"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="@+id/scrollView2"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        app:srcCompat="@drawable/detalhe_empresa" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView5"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginBottom="30dp"
        android:text="Empresa"
        android:textAppearance="@style/TextAppearance.AppCompat.Large"
        app:layout_constraintBottom_toTopOf="@+id/scrollView2"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent" />

    <ScrollView
        android:id="@+id/scrollView2"
        android:layout_width="0dp"
        android:layout_height="0dp"
        android:layout_marginBottom="16dp"
        android:layout_marginEnd="16dp"
        android:layout_marginLeft="16dp"
        android:layout_marginRight="16dp"
        android:layout_marginStart="16dp"
        android:layout_marginTop="16dp"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/imageView3">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical">

            <TextView
                android:id="@+id/textView6"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="Nam quis nulla. Integer malesuada. In in enim a arcu imperdiet malesuada. Sed vel lectus. Donec odio urna, tempus molestie, porttitor ut, iaculis quis, sem. Phasellus rhoncus. Aenean id metus id velit ullamcorper pulvinar. Vestibulum fermentum tortor id mi. Pellentesque ipsum. Nulla non arcu lacinia neque faucibus fringilla. Nulla non lectus sed nisl molestie malesuada. Proin in tellus sit amet nibh dignissim sagittis. Vivamus luctus egestas leo. Maecenas sollicitudin. Nullam rhoncus aliquam metus. Etiam egestas wisi a erat.   Etiam posuere quam ac quam. Maecenas aliquet accumsan leo. Nullam dapibus fermentum ipsum. Etiam quis quam. Integer lacinia. Nulla est. Nulla turpis magna, cursus sit amet, suscipit a, interdum id, felis. Integer vulputate sem a nibh rutrum consequat. Maecenas lorem. Pellentesque pretium lectus id turpis. Etiam sapien elit, consequat eget, tristique non, venenatis quis, ante. Fusce wisi. Phasellus faucibus molestie nisl. Fusce eget urna. Curabitur vitae diam non enim vestibulum interdum. Nulla quis diam. Ut tempus purus at lorem.   Morbi leo mi, nonummy eget, tristique non, rhoncus non, leo. Nullam faucibus mi quis velit. Integer in sapien. Fusce tellus odio, dapibus id, fermentum quis, suscipit id, erat. Fusce aliquam vestibulum ipsum. Aliquam erat volutpat. Pellentesque sapien. Cras elementum. Nulla pulvinar eleifend sem. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Quisque porta. Vivamus porttitor turpis ac leo.   Praesent in mauris eu tortor porttitor accumsan. Mauris suscipit, ligula sit amet pharetra semper, nibh ante cursus purus, vel sagittis velit mauris vel metus. Aenean fermentum risus id tortor. Integer imperdiet lectus quis justo. Integer tempor. Vivamus ac urna vel leo pretium faucibus. Mauris elementum mauris vitae tortor. In dapibus augue non sapien. Aliquam ante. Curabitur bibendum justo non orci.   Aenean placerat. In vulputate urna eu arcu. Aliquam erat volutpat. Suspendisse potenti. Morbi mattis felis at nunc. Duis viverra diam non justo. In nisl. Nullam sit amet magna in magna gravida vehicula. Mauris tincidunt sem sed arcu. Nunc posuere. Nullam lectus justo, vulputate eget, mollis sed, tempor sed, magna. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam neque. Curabitur ligula sapien, pulvinar a, vestibulum quis, facilisis vel, sapien. Nullam eget nisl. Donec vitae arcu.   Morbi leo mi, nonummy eget, tristique non, rhoncus non, leo. Nullam faucibus mi quis velit. Integer in sapien. Fusce tellus odio, dapibus id, fermentum quis, suscipit id, erat. Fusce aliquam vestibulum ipsum. Aliquam erat volutpat. Pellentesque sapien. Cras elementum. Nulla pulvinar eleifend sem. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Quisque porta. Vivamus porttitor turpis ac leo." />
        </LinearLayout>
    </ScrollView>
</android.support.constraint.ConstraintLayout>